water

Total acceptance of death.
See it as a gift to escape the infinite suffering of the repeating cycles of life.